鳴佳不飛

你是以前那個美遊嗎 我好掛住你

不是

笑死